投泛民起碼增士氣，投親共派直情係倒米

咁簡單都要諗？